有無既晚打被女伴催結婚

我24歲咩都無， 佢同我講慢慢搵
錢老豆老母比住先

又食post 屌你老母